{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 중구 대원장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 布団を追加する場合は、1万ウォンが追加料金として発生します。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合は、入室可否を直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団を追加する場合は、1万ウォンが追加料金として発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を直接提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難の場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 539
    }
}